想問下有咩二戰電影介紹

好似inglorious bastard, valkyrie果d

珍珠港